flash CWM，但困死左fastboot mode

手機個畫面有以下字:

AP Fastboot Flash Mode (S) (Flash Failure)
0A.74
eMMC Info: Size 16G
To return to normal mode - first press power key to power down
Device is LOCKED, Status Code: 0

手機係moto razr xt910，用ADB 裝CWM，而家點按Power volumn制都係去返呢個畫面，有冇巴打知點FIX?

冇unlock bootloader

嘩好耐冇人提過呢部機了

好似冇，新手盲中中上網跟人flash

呢d係咪叫磚左？雙wipe,reboot都係咁。要restore應該要flash返咩version既fastboot file?

搵官方rom flash 一次同unlock bootloader
唔係主力機就算啦 何必浪費時間

就係拎舊機做下實驗，學下flash rom，點知失敗..

bootloader又解唔到
RSD LITE 又認唔到手機

好耐無玩過Flash野，試下咁得唔得先 :

Hold all three buttons down (volume up + volume down + pwr) till the phone shuts off, then let go just the power button *still hold the vol buttons wala your into bootloader then just reboot device

thx巴打，部機唔俾flash 任何野，真係唔知點解